星期六日聽住班南亞傭工吱吱喳喳真係好討厭

嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕咁，成班未開發嘅生番

9up報報導？

連登真係好多反社會人格嘅人

我講嘅唔撚係事實？

旺角天橋 佢哋全部坐晒係地下除鞋食飯
勁臭

辛苦曬9UP報記者星期六日都要開工

吱吱喳喳喳吱喳喳吱吱喳吱喳吱吱喳吱吱喳喳吱喳吱

星期六日賓賓印印就見得多，南亞傭工真係無見過喎

賓印都算南亞